龍門盆菜2021

自取，冇送貨問題
湯底唔會死咸，料夠食，唔會一煲都係魚蛋

但係海參唔夠靚

點解啲人咁鍾意食盆菜

成堆屎咁

我都想問 盆菜勁撚難食

今日好咗 一早pack定 勁快有得攞

都唔明盆菜有乜好食

係

至少唔洗食魚蛋燒賣

有冇遲到先
無遲到唔要架

支那基因
要習俗慶節

今日都好似都係咁上下

咩昆蟲鍾意屎。

烏蠅

唔係盆菜難食，而家你食個間難食

啲五毛係咪冇親戚咁得閒搞人哋個post

食個FEEL 啫.
真係圍村人整嗰D 盤菜就好食.
不過呢十幾年...圍村D 人都係出面買返嚟
以前細個返鄉下(>20年前). 年年都有幫手整(搞搞震). 真係好食

希望龍門吸取教訓，下次留意多d之前犯過嘅問題

個湯底勁能正

Agger

擺盤賣相真心平時龍門水準

好似係代工？

唔係 係自己工場整

連登仔對盆菜嘅睇法好兩極，一方面就吹奏龍門/燒山，另一方面就話盆菜係垃圾/狗糧咁難食

利申：中意食盆菜

因為連登仔都有黃同藍

長期吹奏燒山嗰個唔係pr嚟？
不過燒山啲嘢食不嬲quality唔錯 穩穩陣陣

利申：唔鍾意盆菜但係又唔覺得難食

其實唔鐘意
但廢事屋企人煮咁多野咋

初一至初三有三糧

雲糞是也

多人訂

其實唔差
隻龍蝦又大隻又甜

Agger btw 佢會mon po

一年食兩次我接受到加想

瓏門盤菜，性價比好撚低
啲料又唔係靚，味道又唔係特別好食
份量正常
但價錢就賣好貴
四人賣$988，以為有咩驚喜，點知都係平庸之作
屌，沒下次了。

以前我都係咁諗
而家覺得好有學問

節日氣氛就會食

1) 遲成粒鐘 佢地whatsapp同司機根本聯絡唔到 本來午餐變左晚餐
2）無龍蝦供應 但一月問過會唔會無龍蝦 答我： 唔會無貨
3） 海參真係好難食 咬左半舊 掉晒
海參d內臟定腸都仲係到
無下次！

味道ok又準時
只係性價比唔高
訂盆菜可以優惠價買埋糕會好d

海參腸好補,
不過煮餸好少會用埋,
通常係當中藥

今年有冇落味精?

上年比家人伏左, 又咸有重味精
外加一個膠袋入住一個 未洗未切未煮過 完整西蘭花
成千蚊買個普通料既 原價400蚊4人份量盆菜

因為唔洗煮十尻幾個餸

覺得好核突 同埋有陣味

其他食材ok既 我覺得都算係咁
個汁係超咸 只落左 1/3 加滾水
無西蘭花啦 可能上年比人插過
不過盤菜內亦都無菜 👍🏻

記得去攞埋底送嘅糕